高登個邊會幾耐就收皮呢？

鬼叫你逼我地用鳩你個濕鳩app

現實同網絡都要抗爭

至少還有死忠&小學生

余以為兩壇可以此分途，會員各取所需而自決去向。 舊高登或可留作收留5p/mk之用，自有其可取之處。